292566
6766
mình mua cuốn này cho bé em làm nhân viên bán hàng ở siêu thị bên khu thảo điền á. thấy cũng khá hay. sách viết dễ hiểu, trình bày đơn giản nhưng cũng bắt mắt. nhiều từ vựng trong nhiều ngành hàng nên cũng khá hữu ích. có song ngữ anh việt nên cũng dễ học. Nhưng nếu bạn nào có nhu cầu sâu hơn thì cuốn này không phù hợp rồi. giá sách rẻ hơn mua ở nhà sách nhé, lại dc bọc cẩn thận nữa. Mình mua sách ở tiki cũng vài lần rồi và lần nào cũng khá hài lòng. sẽ còn tiếp tục ủng hộ tiki :))))
4
427788
2015-09-07 14:22:05
--------------------------
